唔小心send咗「水床使唔使加錢」去公司dept whatsapp group

有三十幾人, 五秒收回咗
會唔會有事?

究竟使唔使加錢

有咩問題?

sorry send錯

正常人唔應該知你講緊乜

明既都係兄弟，怕乜？可能下次一齊去tim

細路仔生日派對租張水床玩吓唔得呀？

狗spa 中心 水床

渡假想去試下水床都得o者

毒撚咩試過瞓

度

冇事，下次你同事會有好介紹

唔好搵藉口啦
大方D認左佢

包膠

話俾人hack咗咪得

諗起bj2q 賓周都損

有幾多人睇左？

可能你會因禍得福